[COYS - 香港行] 熱刺球迷吹水區 16

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2016/2017主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
30 - - Pau LOPEZ (on loan from Espanyol)

. Defenders
02 - - Kyle WALKER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
16 - - Kieran TRIPPIER
27 - - Kevin WIMMER
33 - - Ben DAVIES
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

. Midfielders
11 - - Erik LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
25 - - Joshua ONOMAH
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
09 - - Vincent JANSSEN
10 - - Harry KANE (vice-captain)

. Out on loan
- CLINTON N'Jie (at Marseille)
- Federico FAZIO (at Roma)

30球未？

絕望的洛里斯

不要再說了

差一球

矛盾

睇佢幾hea??

刷數據

點解換走Alli 唔係兒子？

剩低一個位會出巨巨、光刀定佬味呢

使唔使咁撚獨

唉Lloris隊長

季尾呢隊真係幾好丁
如果下季keep到就好

仆街jan

星期五大家應該可以現場睇巨巨了

但唔知點解吹得好勁

肥普：贏到多換前鋒 不了

換走Kane , 肥仔做乜撚

86分鐘換入 impress me

季初冇rose

一沖完涼 隊長無cs

終於出巨

巨巨

巨巨幫我開個客其他唔該

巨巨入返球喇

入番粒啦巨

隊長球cs點失

巨巨加油

超人玩野

終於有巨巨

後防自爆

Jan柒

超人玩波比人搶到
之後彈到入禁區又係超人失位
彈地入

Jan on99玩野失咗

見普：Kane入左3球，到你，impress me

eriksen and son

啲球迷唱巨巨嘅歌

咁都唔比巨巨

巨爭D造就黑鳩入第一球

屌你肉腸真係好大力

入咗又可以賣多幾百萬

penis幫kane入多粒啦

個個幫傾刷數據
巨巨就無人理

BD都入

Diu 連bd 都入波

lloris都無人理啦

連BD都怒轟一球

SSK真係牛黎... 咁樣硬射

BD 靚波

bd入波

諗番失球咁嘅閪波真係嬲

巨入波啦

痴線咁撚靚既

bd都有

淨係記得bd 第一次入波係og

BD都入波

你叫我巨情何以堪

今季鍚住屌既SON成才
鍚住屌既BD終於知道自已做緊乜
真心屌既LML退左休

好滿意

垃圾son

7-1

WTF連TOBY都入禁區入波

Toby 都入波

Toby 都入
巨巨

Toby

巨一球 黑鳩一球
入夠九比一OK?

toby都開齋

toby都今年英超第1球

究竟lloris望住前面班友係咁入會有咩感受

巨巨呢啲位唔入去

要多謝son

佢上前俾超人守啦屌

巨都幾慘
佢係入面 D人就傳外圍
佢係出面 D人就隊入禁區

脆皮助攻定son 掂到？

BD 同Toby 都入今年第一球

toby點解會係個個位

成班玩鳩佢

成班刷數據,呸

巨巨想遠射 ，被Block

失咗波，入幾多都無用啦

巨入唔到了

同候城班人個俾巨巨入一球回贈兩球啦

上年尾場比人炒5比1
今年炒人七一

ft

輕鬆七個一皮。
來香港了

隊長個樣

世界五大笑話

哇屌 笑撚死咩
唔係諗住martial 或者rashford 同級掛

酸到

lkk對強隊潛得仲勁

黑B就有佢地分

kane 啲射術算世界最好前鋒之一

今場之前

yes, 雖則kane係柒, 但lkk對強隊真心潛得仲勁

jan自爆搞到hugo無clean sheet呀屌

阿無歐冠，會唔會星散？

涘

班on9獌唔係之前用錢撻9我kane 架咩
今年kane 傷左咁耐都神射手班獌酸到

山p同奧燒應該都會走

雲加可否不要走

4rsenal>Ar5enal

撚有星咩,得一兩個

七公又贏

英超眾球隊挽留雲爺爺

七公好波

魔性不足 不了

巴舒亞伊兩分鐘兩球
阿巨

下次去比利時掃貨啦 久保裕也幾勁

唔知點解我覺得kane 會做one club man

破埋最高分第5紀錄

到時就比人話本土球霸

凡係人，都迷雲

見到車個邊頒金手套

金色的手套
隊長也想要一隻

聯賽入波最多 = KANE GOLDEN BOOT
聯絡失球最少 =/= LLORIS GOLDEN GLOVE

見佢失嗰球之後個樣SAD到

佢依家一定好憎超人

Jan陪佢咁耐，1野洗鳩佢

今季軌真係實至名歸
佢地個勢根本無得追
我刺拉近距離破左自己紀錄已經好滾動

傾哥

季尾轟都好強勢

原本隊長可以企肥普右邊架

車轉3後防個陣冇人破到佢地

而我地其實追到已經算好貼

就係咁比佢地一放到低嬴馬

車仔今年唔駛打歐洲賽真係差好遠
我地季中幾線戰線但永遠都用勝利11人真係好辛苦

肥普用死11人有咩計
後備又唔係咁得,奇兵都無隻

車仔今年抵贏，由頭到尾keep 住贏
證明3-4-3係英超Work. 不過今年佢地得聯賽，易打D
下年要兩線就難講。

話說哥斯尼紅咗，FA決賽無得出

下年
歐聯16強
聯賽頭3
普捷天奴肯輪換
ok?

下年就算無車，雙鏝買完人都爭冠軍了

其實車都係勝利11人....

下年我地仲要全季作客

下年我反而係先擔心要38場作客

唔只38場，仲有全部盃賽

Gabriel 都傷咗

點解 今年都使左好多咪又係咁
買人唔代表同成功掛上等號

唔係啦
人地起碼有禁掣既機會

後備有法比 柏度果啲

俾個杯黎j ok

哥迪同摩佬始終世界級，練左一年下年實唔同

下年都冇隻杯仔就星散㗎啦

獌就算啦摩佬唔覺有料
鏝就真係勁,執返條後防真係拎冠
前面耶穌同sane 真係未來過我地

克服到溫布萊個倒西場再講

38場Away,目標前4啦

rashford
james pogba mk
bakayoko herrera
自動波都champ

夏天要買
1) 右閘 (如果WALKER真係走)
2) 一個有突破能力的快翼 (唔太敢期望失蹤人口LAMELA.....)
3) 後備前鋒 (不過好難有真係世界級前鋒肯嚟，因為明知KANE一定係正選﹔巨巨又幫唔落)

如果軌拎FA cup
出年社區盾係咪軌 對 英超亞軍 ？

又夠鐘j轉會

yes

仲有中堅如果雪馬真係唔用

快啲整隻杯嚟J

簽多個雲達華治黎丫唔該

又迫人要撐車

呢隻就

有預感 dier 同 ali 呢兩條友好快會走
應該都唔係忠心既球員黎

應該兩年內

如果有得打社區盾
我哋有主場

Dier我覺得唔會咁快走
Dele就⋯⋯

dele似會去皇搵大師兄

其實熱刺個陣好難執/買人
人地唔會肯黎做後備
但係又講唔出邊個可以換得走
世界級既又唔會簽到

養唔熟

過兩年
大師兄一係去美國/中國掘金
一係回家

alli都好契下喎

條友唔會回家啦
走左就唔會返黎
佢根本就冇留戀熱刺

最尾依兩場作客咪幾好J

過兩年皇馬就會嫌佢老

我都好鍾意BALE
但唔太鍾意好多人成日用"回家"形容BALE返嚟熱刺
人地個家係修頓囉

你岩

溫布萊同作客係兩個層次

下年真係睇好鏝, Sane 今年係德甲買黎對板。 記住仲有Jesus 呢條友好撚勁， 唔係傷既今年已經收左阿古路皮。變數係Kompany, 如果佢傷成隊即時變樣。

曼聯暫時夾到個好Squad...下年應該未得.
利記其實OK 既， 不過利記多數係好頭衰尾。未夠穩定。後場少左個領袖...

如果車仔唔點走人，應該仲係大熱。

我地去溫布萊，目標都係Keep 前四先
季前一定要係個場好好Ready 定。睇今年West Ham 就知

認同
特別係前鋒位
你打單箭頭又明知個正選一定係KANE
仲有邊個世界級肯過嚟

仲要重點係頂薪都只係100K
獌區區個LINGARD都有

好似無見過佢係facebook instagram提返起熱刺

eriksen lloris alderweireld wanyama dembele
fit既rose walker
呢堆都鐵膽咁制

人地so9都成日掛嘴邊,大師兄真係睬你有味

反而SO9好似場場都追直播睇咁
真FANS

BD個胸

IG 完全冇 follow 熱刺舊部 d 人
反而摩迪有

肉腸同巨巨，患難見真情。

so9先係真熱

原來kane今季場均0.97球破埋英超單季場均入球紀錄

摩迪成日暗地裏like相

所以你話 bale 去獌完全唔出奇

下季刷個六六無窮破埋舒利亞記錄啦

bale去獌我真係屌出聲

fifa partner

有入球精華未

係

真係唔岩打英超

上季嬴曼城IG有出PO
馬神傷左又有

留名

個改字室好細好無大會feel
新仔個身份鬆拋拋點做職業球員啊

我地需要佢做到hazard咁
多過做屠夫

Lamela應該👌🏻

想要後備前鋒何不考慮Jay Rodriguez?

每次轉會窗rumar都有佢份

牛ching是咪gay? 點解咁橕lamela

同Damião 1撚樣

我刺名宿大貓踢緊D咩依家??

Bale daddy 係AVB

發現光刀 意粉同施素高膚色係三種唔同嘅黑

Ssk好令
bd

Btw, feel. 到隊長強顏歡笑

人地要買人果陣晨早已經做緊野

法林明高

仲未出到國

咁進步法,one season wonder 會唔會變every season wonder架

係stubhub買飛嘅巴打收到飛未？

咁你叫之前笑佢d人情何以堪呢

有冇人係stubhub買仲未收到飛

Stubhub話19號左右但未收到

不過希望佢下季進步到歐聯都有表現
歐聯都踢得好既話就真係世界級

超人比隊長鬧完嬲爆爆咁

明明cityline遲過佢賣但係中收到過佢

洛神明明好努力了

stubhub 應該都會有飛掛 只不過遲啲收姐

我仲驚
我STUBHUB個ACCOUNT話我冇購買任何野
但SEND EMAIL問佢CS又話我個ACCOUNT有 (都有收到PURCHASE CONFIRMATION電郵)
宜家唔知點

下次真係永不錄用哩個ON9 STUBHUB

我個個話5月25先會收到 會唔會太遲

stubhub賣緊果陣去緊旅行
返到黎先用cityline買已經輕鬆入手

得返幾日就踢，熱狗傑狗一齊幫手吹雞啦

買多左2張$480。平啲轉售

有無人想要 pm 我

吹唔響 冇fd想睇

香港熱迷始終係小眾

話貴

同我一樣 仲未收到

全部都已讀不回我 依家自己睇

我有fd 陪我睇
都唔係好難搵姐

點入到依個page
我明明買左
但係個已購買冇顯示

唔是嘛，我非傑狗熱狗都買左六張飛
最後都搵得齊人一齊睇啦
我覺得今次都幾多人想睇熱刺
主要因為呢兩年多新星又有成績

但吸引力唔夠傳統big4
不過近年多左後生仔著熱刺波衫就真
希望吸多D球迷

自己睇 easy

做咩要迫人講冇fd

same

著HP定AIA好

WHY NOT BOTH
上半場一件下半場一件

137見啦巴打

識著一定著返明陞

我有件明陞太大件

換衫俾人見到我啲肌肉

明陞+貝碧/rk

明陞個陣球員著都oversize咁 個袖長同闊到

到時自己係137上連登
唔好起我底ok

香港熱狗分部冇人吹雞？

我同你個case一樣，我買左收到email confirm, 前幾日睇返個account又冇寫有買到，而家email問佢又唔應機，都唔知做乜春

係都起七公底喇

認住七公個頭
著林美娜係度喊果個就係佢

今季佢自己都派過膠 唔好怪人

137區見 7公

搵人大叫洪柒公
同埋大家認住上個post 最尾柒公張自拍
認住佢個髮型

唔好認錯阿孔

孔七公

要唔要post 多次柒公自拍等巴打相認

姐係大部份巴打都係137?

我10幾

究竟me 好番未架
u20無正選

太肥跑唔郁 不了

有冇巴打係stubhub 買左飛又未到
屌佢老母 之前double paid refunds
好驚佢連我張飛都re埋
入去個網又話我冇買過
好驚 啱啱send左email問

通利買
遲來先上岸

Dembele😔

無me 7 分鐘失兩球

留名等睇Sterling 正選

死圖ching

會唔會grp埋一齊入場??

大屎忽唔嚟

UPDATE: Mousa Dembele will this week undergo a planned procedure to resolve a persistent problem with his left foot.

The Belgium international will be unable to travel to Hong Kong for our fixture against Kitchee SC, as a result, and is expected to return for pre-season.k

痴撚線，琴晚仲要特登換佢出黎

正選
巨
史達寧
lesliak
勞比斯
光刀

冇得睇Edwards

Wimmer 唔係傷咗咩

想睇巨巨

其實即場先買飛都得啦

實唔爆既

肥普: 勝利十一人，我要大炒傑志

原來聽日一點到

熱刺訪港行程表
5月23日
時間 行程 地點
13:40 抵港 機場
14:40 抵達中環文華酒店
16:00 記者會 海逸君綽酒店

5月25日
08:30 青訓指導 賽馬會傑志中心
11:00 出席贊助商活動
12:45 孫興民等4球員抵港 機場
18:30 公開訓練 香港大球場

有無人係間撚屌野到買飛係收到嫁

Walker 最後一次代表熱刺出賽係對傑志

龍門唔係借番黎？唔洗番去？

今日又send左個email問佢cs，未覆，好撚驚冇飛

個約好似過埋呢個月先完

今日收到stubhub through 順豐,
但我已經係遲左, 15號先買

岩岩賣晒特惠了
出完陣容賣飛速度快左幾陪

好想去機場捕佢地

應該唔走

已經剪光頭
btw我坐包廂你唔會見到我

屌唔想睇咩sterling啊
我要edwards啊

七公點買包廂

七公
少林比你屌到唔敢黎香港

有啲驚 冇記錯個年大師兄嚟完就走咗

我乜都冇呀

獲加去曼城既odds已經去到1/4

D時間好西 又要番工

走都唔好去英超啦

我都係
依間不再採用

其實cityline買飛係去門市拎定點
未買

Lloris

如果上場0失波係咪會雙金手套

通利拎

通利有部機 用買果張信用卡掾就會出飛

有啲地方有自動取票機

旺角金雞好似有現貨今季

幾錢

六條魚

NTS?

26號應該有紀念T同頸巾賣
考慮幫襯下

幾靚喎 幾錢件

好似琴日另外位巴打share個間平啲喎

咁邊間買好d 聽日想去買

有冇巴打聽朝去接機？我自己一大朝早入機場，有冇同行？

有無師兄未買飛 我多兩張

公開訓練使唔使飛
定係walk in都得

我仲未有 好撚驚

上年定今年件主場靚d

今日寄哂，聽日收飛

French report suggests Marseille could bid €25m for Tottenham’s Sissoko

個陣好有誠意 入場支持下班英人同比利時仔

同問，好想去

ITK: Spurs have signed Ryan Sessegnon and will announce shortly.

潛力幼幼
但根據肥普做法，除非訓練期間好出色，如果唔係下季應該先借返俾球會一年掛
同埋今年levy咁早出手，成個轉會窗有排j

同問

岩岩GOOGLE左 憑票入場
票由傑志同熱刺分發

咁快手

即係買都無得買？

而家熱刺對潛力幼幼嘅吸引力應該好大 絕對頭二以内

以前就去阿 而家過哂黎

睇返精華，見到羅神失波之後嗰樣真係好sad

到時著件白鹿徑告別賽紀念波衫去先
Btw佢same size勁撚大件 平時著L 著左都勁大件

成班比黃牛網撚
cityline是常識吧

有無手足未買26號d飛
多左兩張480
而家700兩張出售

有興趣既留個tg

全隊到港行秘道，唔好去機場捕

食左lma下爭 kd即刻發火

15 號買，仲未收到

有冇你會去肥普見面會

有冇人

放星期五晚$680飛一張
放$600

有無巴打打算去搵佢地影相？簽名？我咁arm 今日放假 佢地係咪去中環文華？

傳defoe去般茅

我始終覺得熱要買返一兩個老將做後備

如果肯簽Honda 返嚟做後備都好

已到文華酒店，坐左係大堂內未知會唔會趕人走

有冇人有stubhub電話 email左佢地幾日都唔應

巴打我尋晚都係stubhub 買 我第一次買 唔係好明佢話咩野去佢地灣仔取票點？

巴打可唔可以得閒update 下現場情況 黎緊

今日online chat問

Elisa:The seller will arrange the delivery today, please wait for our email with the tracking number.

手足我地想叫人幫影相 講聲洪七公
大家識做嫁喇

唔洗相認嫁喇

已有職員到場，未見有球迷出現，酒店外有擺鐵馬，未知會唔會圍係酒店外，要入尼既巴打最好入大堂坐同千奇唔好著波衫

家陣我先係上水出黎 好擔心黎到佢地擺哂鐵馬呀 頂

我online chat問佢佢話呢個event要email佢地問，佢地唔負責

屌佢老母，我10號買而家乜柒都無

跪求一張訓練飛

我就黎報警

支持擊殺黃牛狗

巴打到左相認ma?得一個人自己追

好

我諗一點半之前應該到度

Btw 第一次上網買波飛
佢呢句：
Once you have made the purchase, you can collect your tickets between 10:00 and 17:00, Thursday and Friday from our collection point situated in Wan Chai. 親愛的買家您好 請您在禮拜四到禮拜五10:00-17:00至我們位於灣仔的取票點領取您購買的門票。當交易認證完成後，我們並會以電話或email方式告知您取票點的地址。請務必提供有效聯絡方式！感謝您使用StubHub (請注意，此信息由當地賣家填寫，有可能為當地語言，如果您看不懂或存有疑問，請點擊這里聯絡我們)

灣仔取票點係邊？唔得閒去 佢寄黎得唔得

飛到左了
有埋訓練飛 雖然唔知有無時間睇

我係寄黎屋企既

我唔知 我尋日買 填左visa card information, email ...無填過address ...

師兄如果訓練睇唔到請pm我
價錢可議

想要訓練飛

480 係咪張飛劃埋位了？

訓練飛除左Facebook 拎仲有冇其他途徑

巴打 我家陣係klt 搭地鐵黎緊 好快

有無巴打要$480飛。。。。
我有買多左。。。。。
可平放。。。。

好，巴打有冇tg?

Tony0212

Stubhub買會送 有無人知訓練到時啲位係點

無人理嫁

有無巴打接機

行秘道wo,未必捕到

文華有兩間唔好錯

我son

有無巴打有學生飛多

終於收到飛啦

點收到
佢寄定點

我個張係今朝寄到黎
如果係之前上網買既可能今日都會收到哂

係郵寄定速遞

同職員合照左張

[img]圖片網址 [/img]

掛號黎

未買飛
睇下星期五會唔會落雨先決定去唔去

兩位巴打聽日會唔會繼續
想join

係機場同左Kane, Alli, Eriksen 同 Lloris 影相
咁岩同佢地同時間落機，收到insider news 話佢地行緊去行李belt 結果等到佢地

你就好

人生贏家
有無拎簽名

刺迷有靚女？

新聞個個唔掂喎

頂住先
佢隔籬全部都係仔

真人唔錯喎

無啊 其實我係獌

戰績：Toby, Harry, Moussa

比著係我咩隊都拎

佢地住文華？
我都去等下先

Stubhub飛已到
附送三張訓練飛

Kane簽名到手

唔得閑咩都冇得睇

要返工無得去

Kane個胸仲大過藍色裙條女個胸

連開波果日都返工冇得去

收工去

睇緊記者會

現場其實有條囡囡大波 白色衫

收10啊屌

伯母好嗎???

真係係相 唔好意思

估唔到呢個post都有不孝子

刺迷好後生,唔似阿記,曼聯都係中年阿叔

今日哩個時間去得接機追星應該都係後生仔為主啦

真

我刺多廢青

SON哥係韓國成個明星,勁多閃光燈

我喺OFFICE得個睇字

Tottenham Hotspur
8分鐘 ·
An incredible reception for Heung Min Son, Kyle Walker, Kevin Wimmer and Ben Davies as they arrived in South Korea earlier! ✈️ 🇰🇷

好正，成班唱OH WHEN THE SPURS

社畜

好多韓妹

好多都唔得

入手左波衫了
有無人有訓練飛多

其實fans應該多數都買左

巴打係邊入幾錢

carousell 好似見到有人放
可以去望下

有冇人會去接埋son同walker

去唔到
平讓兩張連練波
行數極前

熱刺香港FB 幾時公佈訓練飛結果

Plz pm

咩名

Son 鬼馬丫
用韓妹留Walker

波飛同練波飛已拎

中間4條佬係度淫笑

Kane 31球了

521露埋腰想點

31球

高度夾腸岩岩好

點解去港會咁好嘅

收到風聽日搭電車

收到波飛
但冇練習日飛
頂你stubhub呃鳩我
又要問候CS

今晚呢

Toby落club就慘了

排到金鐘

有老婆

朝早十點半電車

幾時走呀佢地

"普帥認為熱刺度過好的球季，但未能贏取錦標，談不上是成功，而球隊下季將大簽入新球員，提升球隊質素，向英超聯等錦標進軍。"

聽住先

公司喺電車路
但十點半番緊工

仆街 聽日唔係港島

放兩張連位330 五舊水兩張，同埋一張單丁330，兩舊水

箱房

咁多人放飛 係咪真係咁多突然去唔到

大簽自己青年軍

唔係有人覺得熱刺飛會炒到呀

有冇巴打上鏡呀

戴帽係咪七公，唔比我地認個頭

isco
douglas costa
sigurdsson
koke
adam smith
ok

追夢人

]
由左至右，robbie keane, 唔開名連登絲打，牛青，淫心

限時爆料

係真唔係呀

戴帽係你

七公呢

好想入去睇
但得自己一個

牛青咁型

睇頭型,後面戴帽係七公
BTW有人搵利維簽名咁搞笑

呢度大把自己去

yes me

高過kane

me 3

牛青自己回應下

me 4

七公話明唔開名架頂你

文華好多唔係熱狗 嘅狗

FB見到

?

波衫

今日買左15/16果件了

邊間

聽日佢地電車直播完之後有乜搞，得閒可以去睇下

洗唔洗爆埋我出黎

今晚巨巨 超人 Toby 大力臣 一齊落老蘭

嬲嬲地爆埋佢

最前 : 七公
右邊 : Nacer_Chadli
最右 : Harrywink

堅定流

我是女
仲要我今日番工

Harrywink巴打手指骨格精奇

未去過

巨巨要睇好睇喇

NOOOOOOOOO Toby!

背歌詞先

We Sang in the France, and we sang in the Spain
We sang in the Sunshine and we sang in the rain.
They re trying to stop but look what i did
The thing that i love most is being a yid
being a yid, being a yid.
the thing that i love most is being a yid.

柒公追下post 啦,我返工無得去呀

佢地成班人去哂ce la vi食野呀

between 佢地去老蘭都飛的

有錢就是任性

唔侵son玩

聽日搭巴士 睇下 番工前去下追星先

Eric呀

son同wimmer walker bd係韓國玩緊女啊

唉我5月10號係官網訂左2件波衫
是咪冇機會26號前收到???
有冇巴打知到d 時間

Dele Alli believes Tottenham do not need to spend big in the transfer window and called for his team-mates to stay put.

講好左唔好擺上黎

用韓妹留住walker

大力神就咁著件白t都咁型

隨時係u記tee

今日個活動會唔會取消

有冇巴打stubhub買飛
買嗰時明明話有training 飛送
但收飛時只有比賽日門劵但冇training ?

我買個陣冇話送，但係送左

Same

toby同大力巨根本係毒撚裝黎

連登已經有放飛潮

擺明炒家炒唔起驚變蟹

熱刺都想炒

我含啊

熱刺有機會參加雨後大球場爛地賽

vertonghen：屌又黎？

哈利簡泥

香港大農場泥地拉力賽

咁q大雨都係唔去買衫
著件hp去算數

我都著hp了
係七公最愛既林美娜

大半支球隊上咗去食飯，兩個鐘頭之後，有人意猶未盡想轉場再玩過，但亦有基斯甸艾歷臣話夠皮返酒店。

阻一阻大家追星

原來歐霸要阿積士拎，熱刺先會成為下年歐聯的第二檔次球隊；否則就要做第三檔次，好大機會又入死亡之組。

不過死獌狗總係有d 決賽運

要贏就要贏
要輸就要輸

魔佬是咪決賽未輸過

你會唔會比人誤會係柒公架???
好易招致血光之災wo

又玩泥地賽

湯匙有經驗,唔會再傷啦
我怕toby

hp個陣近年最頹

星期五去睇波既巴打
記住帶雨衣，傘係無用
仲要搵個防水既袋 袋好銀包同電話
帶多條褲 坐位一定濕哂

直播緊,有阿里,脆皮

冇咁快啦應該

變左刺迷溝女

鬼妹

聽日搵個位企係到睇算

好想去

熱刺香港國語超勁

有冇舍係邊到

咁搞法星期五點踢

星期五好似唔落雨
但個場真係要搞搞佢

男朋友嬲鳩
下就仲要番工

唔明著lamela係咩心態
同印戇鳩仔係背脊無分別

柒公會點著????
等巴打們可以點你相

熱刺香港？ 都主？

帶cap帽係7公？

都主嬲豬？😂
人地非公開活動無請佢好正常啦
緊係請合作伙伴

笑左

屌咁我嗰張training 飛去左邊

佢就係其實嬲鳩啲活動又要扮公開又要唔透露 仲要黑雨 好似比人玩鳩咁

就係lamela

尋晚中環食完飯喺LKF附近見到Dier Alli Amos蕩失路搵緊點去California Tower Join大隊食飯帶左佢地過去 mmm

屌你我正準備著LAMELA

柒公叫大家唔好著少林呀
佢唔容許最愛既人比其他人著

會唔會聽日訓練都改

少林比七公屌到重傷

屌

右至左係唔係超人 光刀 巨巨 意粉 SSK

幾時改左名

用打極掃底人

太極>>mma

學完太極橫掃英超

太極硬氣功
用應肚即飛彈走對面

有一位高䠷長髮大陸姑娘在酒店「check in」，更在旁不斷拍着禾姆的照片，問這位高姓女子是否熱刺球迷，她說：「是甚麼來的？我不懂足球，但看到他蠻帥的，所以就影了。」

擽仔响FB話想喺屋企做返come on you spurs

禾姆真係好型 又大隻

條女識貨

佬味好重

賽馬會傑志中心挑戰盃 - 傑志對熱刺] 紀念商品隆重登場！

會場限定T-shirt (藍/白兩色) $190
頸巾 $80
小錦旗 $50
文具套裝 (包括A4文件夾、便條簿、原子筆) $30

另設以下套裝優惠
會場限定T-shirt + 頸巾 - $240
會場限定T-shirt + 小錦旗 - $210

由即日起至25/5 23:59，到傑志網上商店預購可獲9折優惠！
屆時亦可在設於香港大球場的傑志Pop-up shop取貨及選購各項紀念商品！

傑志 x Yahoo 團購網上商店

飛都收埋stubhub先sd email話運送中

正路打去屌customer service
但呢間嘢
覆得你嚟都踢完

我訂左兩張飛, 但好似比得一張training 飛

件tee前面設計幾好，不過後面寫埋日期就柒柒哋

可能係泥地妹力賽

施古臣去拖肥，咁巴克利？如果手足見到主席或者肥仔可以問下

Aggar
後面淨係印兩隊波logo已經好夠

頭先喺文華見到冇問lol

即係返轉頭

肥仔同教練團喺文華Lounge食野，喺門口撞到Levy單拖行返酒店

stubhub飛又收到

之前訂錯size，臨急臨忙5日前英國訂既第二件童裝波衫又收到

終於了左心事，等睇波

你地真係去文華等嫁？

快過垃圾官網
月頭訂今日先話到左HK Post

熱香 send 左 email黎 睇訓練

會唔會又變香港大農場

依家ｄ球員係邊

頂今日times square可以同球員咁近接觸

聽日接兒子

未整容嘅韓妹真係

多左張訓練飛 有無人有興趣

dier 係馬場

係邊度收風？

文華門口長期有人等，有d好似尋晚都有去LKF等

利申：無等，去文華同球會傾野

韓國好玩咁多

Son想色誘獲加留隊，可能有反效果

好撚好笑

佢ig

其實唔完全正確

實際係要
曼聯 拿波里 西維爾 三隊波嘅其中兩隊入唔到歐聯分組賽

熱刺先可以排第二擋次

如果你未收到官網通知已寄出的話
你26號前收到嘅機會係零

訂一兩件衫 官網由寄出到係香港收到 通常要最少兩星期

利申: 係官網訂過近百次

相比下香港搞親event都係柒到盡
當人係動物咁露下面比人影下就算

永不錄用stubhub
Send email同cs講我收漏左練習門劵
佢答我應該有
叫我搵清楚
我回佢話冇，問佢有冇解決方案（因為聽晚就係，再寄都寄唔切）
佢就冇再答我野了

咁快 我尋日去都仲有幾多下

我想問，大球場食野有幾貴？放工食唔切野

我都係
依間垃圾

買個M記入去食啦

佢地係銅鑼灣行街，過馬路撞到正

特登請假去
霸氣地寫請假原因： 睇波

聽日睇訓練簽唔簽到名？

有無練習飛

明天去石門？

有冇巴打一齊去中環攞下簽名🤘🏻

去啊

尋日去左 不過拎唔到簽名 只係影到相
反而我覺得佢地星期六果日都係一個機會 佢地晚機 （如果幅圖係無誤）

但發現佢地今日先係中環碼頭玩完
會唔會改左行程

去 shek mun

會唔會出公開活動

難得聽日放假，又買唔到training飛

５去？

UK官網買made in Philippines
感覺同泰版差唔多

Support ajax tonight

星期五幾點可以入場
諗住去天后食埋飯先入

Eriksen同Lloris so nice in person
問佢are u starting on Friday佢指住叫我搵肥普傾
同佢地自拍咗幾張

鹿B你都係到

好葡萄

我行街撞到咋
佢地應該去咗睇夜馬

聽日係咪捉唔到佢地

機場？

son

幾點到

賣一張訓練飛

12:45到機埸
有冇人一齊去
表示10:30去到等

nice

(舊將消息)
話說今日小弟係cwb行去景隆街搭巴士果時
係怡東酒店格離撞到班著住馬賽隊褸既球員
見入面有個疑似總統(Njie)既人
我著住件熱刺Eriksen波衫 同佢對望左幾秒
但我怕認錯人 所以冇嗌到佢

馬賽青年隊今個星期黎香港踢七人賽
仲有利華 卡利亞里 李城 維拉 696

大力臣深夜睇ajax

想問下各位今日六半呢d公開操練一般黎講幾點完？我見佢寫六半，但我放六點，趕過去都要時間

有大量訓練門票
有冇巴打想要？
tg @villachanspain

唔該巴打

佢地星期六走之前有冇公開活動？
終於週末放假可以追下星

話左獌狗有決賽運

下年唔好死亡之組呀

好似話你第一日追左啦喎

有冇巴打有學生飛多? 想原價要兩張

祖
疤

最衰七公

咁你當我想追多次囉

死亡未來組
monaco 多仔 我刺 紅牛
包尾不是夢

霸氣杯都唔使踢

兩邊都出盡力，跟住兩頭唔到岸

有冇人知邊度仲有波衫賣，ball3shop都清埋 官網過咗兩個星期都未到，email又唔覆
難得可以入去球員通道但冇嘢畀佢哋簽名

聽日想搵到佢地影相係咪無咩可能

有冇乜野機會同到孫興民影相

你問下nts仲有冇貨尾

Nts fb 好似話仲有小量15/16 作客

恭喜大家呀
未來幾年都會見到紅字AIA

光頭佬

想問下巴打們你地係STUBHUB買左門票但無比訓練門票，你地之後點做？
攞唔攞得返？今日攞左封掛號信去郵局攞票點知無比訓練門票我，可以點做

唔係紅色得唔得

一係連埋座山啦

有無人想要訓練飛呀 女朋友去唔到

有冇巴打放平飛

連埋座山又幾靚

周圍都有人放

公海果班真係ON9黎
剩係識用果幾個example 話我地一定係茅
不過我地由2:2開始既形象已經插到谷底
點踢波都會話我地茅

做你女朋友

形象跟一世
車仔好彩比疤狗黑，可以講被迫害講一世

唔駁啦

見到李佳芯季尾係咁俾人剷都冇發嬲
年少輕狂啫
無謂同精華球迷講波

估唔到佢都有來香港

接機果陣 有人搵佢簽名

點解入到球員通道 球場職員

邊到有

其實以前totti 果D咪一樣係咁
但無人屌,仲會比人話有火又型
好明顯係alli 太柒

明顯係alli打英超對佢地姐

唔計踢法
alli 真係好似以前謝4
又係出道火爆

各位熱刺迷巴打
我朋友經stubhub 買左明晚門票
之後收到auto reply mail
叫佢今明兩日去取
但完全冇講到地址、聯絡電話又冇
所以想問有冇巴打有同樣情況？

鏝亞古獸飛腳踢人打踢到紅
獌拜利華倫西亞飛牶打人
妓又黑又紅
賽會對車狗最好,睇聖誕就知

屌佢老味stubhub
10號個日想買兩張俾左4次錢，最後1次先買到，但銀行收哂4次錢
好啦，第二日收到stubhub話會refund
點知寄飛黎個陣收到四張
銀行話refund左兩次
搵stubhub又完全hea覆

有冇stubhub苦主？

有無人見到son 訓練唔知會唔會影相

不過對事,軌今年又無咩邊個茅既,叫做茅D咪件alonso,成日踢人後腳
最ON9都係妓,今年廢又廢過人,茅又茅過人,黑又黑過人
仲好意思出黎丟架

我 幾錢

有無tg呀巴打

如果太貴買唔起

屌 班仆街訓練飛都要賺錢

大家最期待既野終於發生
紅色AIA

熱刺 AIA 續約至2022

相信大家見到主席隨隊來港 ，都估到會有特別宣布，球隊正式同友邦延長贊助合約到2021/22賽季，即總共會贊助熱刺達10年。

感謝巴打

STUBHUB真係ON99
第一日買扣晒我錢又話我冇買
結果去晒CS先知有
但STUBHUB官網我個ACCOUNT係冇買過野
好彩都收到飛

另外我買飛時話有2張練習飛 --> 結果冇
上面有巴打話買飛時冇練習飛送 --> 結果有
識人只係買左1張飛 --> 結果送左4張練習飛俾佢

哩間痴撚線公司真係唔駛旨意我會再錄用

屌
好彩無用佢買

屌, 呢間野真係永不錄用
有冇巴打肯原價要兩張聽日480, 我送埋今日練波飛 (我知我遲左少少 )
非炒家, 聽晚可以一齊入場

淨係想要訓練

點解你地咁唔鐘意aia 幾好呀，又有錢，又多function 請球員嚟香港

AIA

純粹唔鍾意佢紅色logo

因為柒？
不過都轉唔到色，白底難轉

用番熱刺隻深藍色會好睇d

Never red

阿仙奴係咩色呀

有冇巴打知道而家邊度有得買今季作客？

大家做乜咁憎AIA？ 我覺得唔係明陞就ok

佢件衫紅色底咪轉到白
不過應該轉返藍色會順眼好多嘅

係香港街頭著AIA，會以為你係A準

明陞真係撚柒

我手機背景係今季波衫
去換CASE時個妹妹問我係唔係AIA做

個妹妹想搭你訕姐

明陞有年無中文字都唔係太差姐

尋晚唔知去左邊度食

BTW，點解去玩嘅相好少見KANE同ALLI

In AIA we trust

3404-3406 central plaza 18 harbour road wanchai

telegram ?

MRXI_11

User name 西班牙陳肇琪
約緊又放鳩我

LG V20巴打入

- 分享自 LIHKG 討論區 原來唔係第一次

睇完都唔明樓上做乜鳩

佢話放兩張訓練飛，講左一大輪 都約緊時間地點，佢就話有朋友去，放唔到比我。

仲有無得買訓練飛
邊度可以買

telegram? 我有一張

去睇訓練既巴打
可唔可以報告下d草點

仆緊過去大農場睇班粉腸練波
著上年拿紫色danny rose波衫
各位有緣見到就say個hi

呢間野真係食屎 ,我尋日email 問佢係咪送埋張練波飛，佢答我無 之後頭先我朋友去拎 佢又話有 仲比左兩張我fd

嘩屌
me正選等陣1930打塞內加爾

見上場失3粒即刻出番我

呢間垃圾以後都唔同佢買

呢間野仲有歐聯 同世界盃波飛賣 如果買左果d 有咩野閃失真係不得了

kane twitter問ea sports 做咩入7球都無totw勁好笑

大新聞

脆皮入左國家隊

因為team of the season 未完，所以無得出

國家隊都同獲加爭正選

Most assists by Premier League defenders in 2016/17:

Kieran Trippier (5)
Kyle Walker (5)

做低埋佳尼？

買佢翻黎

幾好 草算多
一定唔係泥地先

脆皮般尼個陣係咪最多助攻既後防

阿傾成晚冇練過波
淨係企係到同肥普吹水 同坐係後備席到

拳王守龍

son係咁射12碼顏射Lopez

聽日睇巨巨

淨係走果陣見佢行頭

脆皮進攻食腦 唔係亂傳
但防守人如其名

有無咩特別野睇？
無認真練過？

頂你個肺，今日下午收到哩個email

Dear,

Our representative will wait you at the stadium after 18:00

please call +852 5579 3853 asked for Stubhub representative to get your training ticket

I am very sorry about your inconveniance

Regards!
Renee. W

Customer Support

StubHub | Your ticket out

射下龍 半場鬥波
熱下身咁

我反而想知有冇得近距離接觸班球員

球迷會個堆咪有得簽名影相渣渣手
我呢啲咪乜撚都無

好撚葡萄前面果班人

屌岩岩 拋3明明我拎到
死蚊唔放
之後比人兇同比幾個係咁搶
冇左
上尼訴下苦

有個人飛隻boot去球員通道出面個位俾Ali,簽完個名掉返上去俾人

洗乜驚比人兇

CCV踢滿全場勇助美國1：0

我得一個 人地幾個

巴打著白衫？

訓練3黎？
咁如果聽日拋咪暴動

想講d活動根本比fanpage班友壟斷晒
佢地自己內部搞咪得 其他人根本無機會接觸到
好似今日簽名咁 你地安排比自己友簽晒
其他人根本係度得個睇字同酸

Yes藍色training
後悔到而家
最多個時撕爛一拍兩散

仲要po上fb潤9我地

比佢地搞到無心機睇
好想喊

d飛係佢地hold住 所有著數又係由佢地安排
玩晒啦

希望聽日好天 兩隊踢返場好波 我就心滿意足
咩拎簽名 影相果d 留返比球迷會班友自己圍威喂啦

放一張680飛
110第4行
有意TG Kane0728

扔鞋果個應該係個撚屌死鬼仔(目測9歲)

係咪球員通道側邊果位瘦削巴打?
好似見到果位巴打比個白衫光頭佬搶衫

不是
係側邊
算啦過左去

報已上

係咪好多人都中伏?

其實我對呢啲野欲望唔係好大⋯

我買左c3 reserve
買果陣話南北都係c3 reserve位
點知張飛返到黎但淨係可以坐南看台
本身仲諗住坐去北看台fans位

我都覺得好仆街 全部自己收到晒風 但唔share出黎 咁叫乜野fans club fans page

但係都唔係比班友壟斷晒架

大不了遲d公佈
但唔係唔公佈或者完左先講

就算日日俾你跟到足 都冇咁多野影啦
係都唔會益下大家

巴打想拎邊個簽名

聽日電視會不會播？？

其實簽到個 影張相就好滿足

same
但比人霸晒 唔會有可能

想見son

首先恭喜脆皮第一次入英軍先～

AIA 繼續贊助我地,
In Daniel Levy We Trust

Walker 要走了

我都覺
我都係咁 灰撚左成日

有冇巴打聽日一齊大嗌Walker stay

淨係睇下d球員既ig睇下去左邊
但都係冇我地份
屌

邊度講

完全唔知 d 行程

睇到佢 IG
直覺話我知佢要走了

嗰班所謂球迷會嘅仆街就霸撚曬最前啲位
明明知道曬佢都嘅行程
但就喺個活動開始之後先嚟講
今日去睇訓練班撚屌又企撚曬喺前面
我行前幾步已經比班撚屌批鬥我
垃撚圾
仲好意思叫自己做球迷會
真心支持熱刺嘅球迷就無飛睇訓練
啲飛就比曬嗰班連正選都up唔出三個嘅偽球迷
香港熱刺球迷嘅架都比佢地丟曬

唔好呀

試下禁住張飛側側膞 到時北看台見

聽日一齊叫walker stay

批鬥咁串
死啦聽日係北看台同佢地坐

幾點入得去

諗住5點就到

我都係 但一條毒丁去

其實都係話多謝fans嘅支持姐
希望無咩

btw我後面個鬼佬都有叫walker stay
Walker 都有揮手回應

直覺話我知佢應該真係走,但未必係去英超
分分鐘真係拜仁,lahm retire 後就一直傳

我都覺，今日見鬥波好hea都無心踢，仲踢撚左我一腳

獲加去曼城既賠率大約1.2倍

去拜仁我都仲ok
去鏝搵哥狗嘅真係

入場睇熱刺一定要識唱歌～

Oh When The Spurs Go Marching In~

歌詞:
(一開頭慢唱，Loop 幾次儲埋多D人一齊唱, 之後越黎越快)
[Loop]Oh when the spurs....go marching in....
Oh when the spurs go marching in
I wanna be in that number
Oh when the spurs go marching in [Loop]

Oh when the spurs...go marching in...
Oh when the spurs go marching in
I wanna be in that number
(開始拍手) Oh when the spurs go marching in

(快節奏）
Oh when the spurs
Go marching in
Oh when the spurs go marching in
I wanna be in that number
Oh when the spurs go marching in
(Fade Out)

Glory Glory Tottenham Hotspur

(多數完場贏波先會唱)
歌詞:
Glory glory Tottenham Hotspur
Glory glory Tottenham Hotspur
Glory glory Tottenham Hotspur
And the Spurs go marching on

Tottenham are the greatest team the world has ever seen
Tottenham are the greatest team the world has ever seen
Tottenham are the greatest team the world has ever seen
And the Spurs go marching on

The pride of North of London were the kings of White Hart Lane
The pride of North of London were the kings of White Hart Lane
The pride of North of London were the kings of White Hart Lane
And the Spurs go marching on

Loyal Spurs supporters and they come to every game
Loyal Spurs supporters and they come to every game
Loyal Spurs supporters and they come to every game
To watch the Spurs go marching on

DELE ALLI~~~~

(太HIT, 所以一定要識)
歌詞:
(呢兩年新歌，第二句節奏有D難)
We’ve got Alli, Dele Alli
I just don’t think you understand
He only cost five mill
He’s better than Ozil
We’ve got Dele Alli

He's One of Our Own

(一定要唱喇～～～～）
He's one of our own,
He's one of our own,

Harry Kane~~~~He's one of our own
He's one of our own~~~~

I love Eric Dier, Eric Dier loves me~

(呢首Loop 個兩句)
I love Eric Dier, Eric Dier loves me~

聽日完全一條LINK都冇?

做咩唔入場睇牙

女朋友唔陪我睇牙

有首乜鬼toby toby toby同jan jan jan咁嫁
我唔係熱球迷但都知

Super~ Super Jan~
Super~ Super Jan~
Super~ Super Jan~
Super Jan Vertongen~~~~

太多首喇～Post 最多人唱個D 喇～

thanks 主席 剩係識頭兩首同dele

可唔可以寫信port佢地？

好興奮
聽日坐137
138成區都係球迷會d人
又有得睇佢地霸住晒條通道黎簽名影相

完全feel到你個陣怨氣

我坐南看台 又冇機會簽名啦
好想unlike佢個page 但unlike完又唔知d活動

鼠過黎啦

我今日都係137
結果連影佢地都影唔到

unlike啦 like完都係唔知
次次fb見到果陣已經話已滿

咩page?唔知有無唔小心like左

球員通道隔離係101呀清

同埋，啲活動係經官迷會(Spurs in Hong Kong)報，你唔入會怪得邊個

101同138都係近球員通道
長知識了 原來有d咁既野 未聽過喎 (代表咩？)

係kolo同yaya theme果首，好頂癮

HE SCORES WHEN HE WANTS
HE SCORES WHEN HE WANTS
VINCENT JANSSEN
HE SCORES WHEN HE WANTS

想問巨拎sign
唔拎可能無

上面位巴打講既page係spurs hk定係lilywhite

惡過狗呀啲fans page fans club

有冇巴打有多張飛？

咁一個非官方球迷專頁，原價代訂飛已經好叻啦。唔鍾意咪跟都都內部認購囉。

我又唔信其他隊嘅非官方球迷會可以代報名啲非公開活動囉

另外，大球場咁多區，佢地有幾百人去霸個前排睇練波？

如果係官迷會更加大條道理去啲活動啦 唔通比晒你地去玩，自己唔去咩

同埋多左咁多生面口喺度嘈

聽日坐正中央10X段
據以往經驗會係圖書館

球方球迷會有只限會員的官方活動我覺得ok
但如果講到好似上面巴打咁講，要批鬥排擠其他非會員的熱迷我就覺得有啲那個了

官方球迷會有只限會員的官方活動我覺得ok
但如果講到好似上面巴打咁講，要批鬥排擠其他非會員的熱迷我就覺得有啲那個了

完
你今日無去 係度9up

其實呢招好有用
想當年返大陸睇國米練波都係咁掉件衫比j. 辛 拎簽名成功

會唔會掉返上黎果時比人搶左

排人鏈呀佢地？

我喺109、108走黎走去好暢通喎

咁係其他人狗，即屌啦

有畫面

我無話連睇練波都睇唔到喎
係139同101比球迷會班人塞住晒黎簽名 影相姐
有份拎簽名 影相果d 全部心口都掛左牌
根本其他人無可能拎到簽名 影相

有冇巴絲打 可以教我去香港大球場

CWB F2 出口行過去啦

137

鏝薩巴列達琴日話離隊
沙格拿岩岩又被清洗...
仆街喇....

早d去等先

唔係真係放比競爭對手丫

其實我真係覺得walker無乜理由要走

屌你鏝城，一日清洗4 條友....今個夏天重新組軍

賣比英超加入反levy肥普

138

球迷會

跟fanspage買 得一丁友
仲要依幾日搞到對佢地感覺幾閪

西又點
比人屌 但係有名簽 有相影
比我都狗衝

咁多連登巴打都坐137

聽日係137上連登上到完場
唔好起我底

到時大家一齊唱歌

我靠137個邊先

就算唔係球迷會既人
人地就用自己既時間成本 去酒店等盡量拎簽名同影相 你自問有冇用自己既時間去酒店等？

we want you to stay
we want you to stay
Kyle Walker ! We want you to stay!
* 2046

要搞清楚
本身每個人既機會均等
但宜家因爲多左呢班人
搞到就算我等左 我既機會都係細左

心口掛牌果班唔係球迷會黎架wor 清😂

仲有你所講嘅掛住牌 果班人overseas黎
唔係你所講嘅人

巴打撐你，快啲寫信去熱刺總部投訴馬拉球迷會

咁我想問ching你有冇去酒店等先？

有冇人知stubhub灣仔取票站即係係邊

我有 但撞唔到
但真係搞得衰既 又少通知 又開始先講
早少少放風其實會更好

人工7萬，鏝可以出到3-4倍

其實都真係搞得幾衰 一味quote蘋果，而家變埋放飛專頁

報紙有晒表講去邊，你只參考一個source,唔怪得人wor

如果係咁 我想問點解係海外既球迷反而有得簽 當地既無

其實就係咁先怪 佢已經係最貼近球迷會嫁啦 咁正常應該有更多消息既
依家好多野有啲似純粹係球迷會活動 多於 球迷活動
佢係球迷會 有更多資訊 早啲知早啲去 係正常
但搞得page 都想更多球迷知同去啩 透露多啲都得啩

球迷會同fbpage 兩樣野黎

佢本身係球迷會成員 同 fanpage admin
咁透露多啲都ok啩

球迷會係要收錢果個
fb page 應該俱樂都同熱刺香港

係

俱樂都就算吧啦
熱刺黎香港成個星期 乜相都冇
淨係喺個page到買賣波飛

都主依啲仆街

都主on9食夾棍 算鳩數喇
都主打手可以返去udunwant

咁就要問熱刺主辦單位

其實fanpage都幫左大家無條件 原價幫大家訂波飛 而我都好葡萄佢地有得同球員近距離接觸 我自己都要返工冇時間去接機酒店拎簽名影相 始終個fanpage又只係第一次搞呢類咁大型嘅活動 未必滿足唔到大家嘅要求
聽日大家一齊開開心心支持我熱

都係既
希望下次再搞好啲

轉會費起碼要屈番5，6千萬啦

見怨氣好重
無錯 報紙有講晒行程
5月24日 10：30 贊助商活動 地點待定
早一日咁岩我見到新Monday有講搭觀光巴士遊覽港島
心諗正啦 應該係講呢個活動 可以撞下
點知咁唔好彩又紅雨黑雨
新Monday當日都有講返取消
轉個頭見到蘋果live話佢地搭天星
咁即刻狗衝去尖沙咀睇下撞唔撞到
好彩lilywhite hk有放風時代廣場撞下運氣
即刻狗衝 點知半路中已經完左

5月25日 11:00 贊助商活動 中環7號碼頭
係咪係7號碼頭簽AIA續約 純粹好奇 冇去到 定之後改左行程
睇報紙行程去撞下果啲贊助商活動真係R爆頭
諗住公開大型少少既活動會易撞啲
點知得個吉 冇諗過會透過新monday同蘋果live先知

公道啲講見Lilywhite hk個page都有講下肥普見面會派下訓練飛 算係咁啦
不過個人認為公佈時間可以早少少
始終大家都有自己生活 等大家可以易啲預時間出黎
希望Lilywhite hk之後做得越來越好

球迷會係聚集球迷同交流既地方
唔多球迷知既球迷會睇黎唔多成功
香港熱刺球迷會仲有好大進步空間
幾年前都有留意佢地官網
唔係幾吸引到我入會

自問冇追星經驗 鍾意熱刺都係3-4年前
熱刺4年先黎香港一次
黎緊熱刺同AIA續約 如果同香港關係密切有多啲活動既話 公開活動希望可以搞好啲啦

黎緊都會去酒店等下
各位未拎到簽名同影相既巴打唔好灰心

Sorry for 1999 + 太長

希望真係會再搞好啲

真心覺得有問題 咁佢過黎做咩

我有件12/13 Aurasma, 算幾靚

Walker Ig 用9張相整左個thank you 睇黎都99.9%走架啦
Walker rose 雙閘已經無得再睇啦

正想問大家點睇
仲呃緊自己 會唔會係留隊宣言黎
不過心知咩事
想當年bale都係黎完香港 一秒都冇落過場 之後就轉左去皇馬
唯有好方面諗 轉會都有舊錢 善用筆錢麻煩利維肥普

今日佢地幾點係酒店呢

可能係季尾多謝d球迷support姐
向好果邊諗

我都想去酒店lobby度等下

諗住四五點係開賽前捕
但唔知比賽前佢地有冇活動

非官既話lilywhite hk 搞得算係咁😂

最好唔好去返英超

之前傳緊雙曼車，亦有傳掛左牌四千萬，個人想佢留低踢多季，但主席和肥仔可能知多啲我地唔知既問題而另有想法

聽日佢地夜晚機
咁朝早同下午係自由時間？
去邊度追星好

我記得早幾年黑貓黎香港
見到成班走去行西洋菜街
班staff重走去食m記 d球員就齋飲野

When I was just a little boy,

My mother gave me a little toy.

An Arsenal fan on a string,

She told me to kick his fucking head in.

His fucking head in, his fucking head in, she told me to kick his fucking head in.

共實轉個logo 做藍色都幾靚呀,點解唔轉死要紅

Sh***y red logo': Tottenham Fans Are Frustrated With The Club's New Logo On The Shirt &#8211; Reminds Of Arsenal

傳左幾年的泰利文斯去左摩納哥

今日大家著咩去，相認下

今年作容LAMELA

你唔驚七公望到你背面就...

有冇人放飛。
想要多張330

今晚坐邊區

我著深藍色件away 後面印dier

10X

圖書館區

我都係作客lamela

327

好多柒公既情人
今晚柒公happy

上兩年主場大力臣

AIA Arsenal Is Above

尋日見到七公
真人型到
（成班人名都未見過入黎嘈
你明知唔會有機會既野你仲會唔會哂時間落去）

Support Lennon 主場連濃!

330d飛唔一定要坐佢講個段數喎好似

C3就係
其他唔知

我買最貴680
劃晒位
諗住去到後段會行去球迷區附近9叫下

有個frd做文華 話門口班fans由朝等到晚
但最後都拎唔到簽名

就爆post

想開 咩topic好

要起球場買人不了

Walker Please Stay
ok

可能新post 推到佢走左都未爆

其實我真係覺得唔會走

上年主場 lamela

推爆佢

如果獲加真係走就希望佢去拜 踢得再好啲

咁我咪認唔到七公

柒公可能個名印LOVE LAMELA

唔好留係英格蘭

平價放佢去拜仁巴塞一拍兩散

等

我

推

爆

佢

先

啦